一人一個喜愛的台灣歌手

如題

JJ

周杰倫 jj

韋禮安 有冇同好?

吳青峰

我愛田馥甄

A-lin
但返大陸發展之後就開始無咁鍾意了

Yoga lin
盧廣仲

周杰倫 其他全部垃圾 我話既

譚伯呢

Hi

江蕙

蛋堡

周杰倫

竟然無人講老蕭

叮噹

JJ

周董

五月天

謝和弦

潘裕文

自己

+1

Yoga
杰撚
老蕭

鄧麗君!!

楊丞琳

林宥嘉

真心二姐？

真心。。聽緊

李宗盛
張震嶽

五月天

林芯儀

Agger

同好

同扣嫂首謝謝你愛我好閃好甜

聽佢既歌學台語

竟然冇張震嶽

林宥嘉
韋禮安

我

吳青峰
周杰撚

張懸

Band計唔計？
FIR

HEBE

謝和弦 張惠妹

團體唔知計唔計 ？
玖壹壹

Ching very good taste
三個都係至愛

After

咁少人鍾意我架原來

楊綜緯

TANK

庾澄慶

JJ JAY YOGA HEBE

同哈林好似樣

曾沛慈

男：周傑倫
女：Hebe

男：李榮浩
女：Hebe

jj jay

周杰倫 五月天

同好

我男朋友

五月天 雖然唔係歌手 係樂隊

杰撚 周興哲

沈玉琳

台灣除左 周姐倫 其他都係垃圾

蕭閎仁

Yoga

青峰

徐拉拉

i love u

收皮啦 當張惠妹流架？

咁多版都冇陳綺貞老師

周杰倫 楊丞琳 hebe

杰倫

張惠妹 加 杰倫
不該

正解

Hebe😍

陳綺貞！

五月天同陳綺貞

女歌手：
鳳飛飛、鄧麗君、陳小雲、江蕙、黃乙玲、
齊豫、潘越雲、蔡秋鳳、龍千玉、張秀卿、
謝金燕、黃妃、張清芳、鄭怡、包美聖、
甄妮、蕭孋珠、黃鶯鶯、王芷蕾、金佩珊、
崔苔菁、萬芳、林憶蓮、辛曉琪......

男歌手：
文夏、葉啟田、劉家昌‎、羅大佑、洪一峰、
洪榮宏、蔡小虎、羅時豐、青山、張帝、
李茂山、蕭煌奇、王識賢、沈文程、庾澄慶、
林志炫、余天、伍佰、陳昇、張宇、
李宗盛、周華健、邰正宵、張信哲、翁立友......

無人鍾意TANK咩
定係我太撚老

謝金燕，小球（棉花糖）
MC HOTDOG, 頑童, 縱貫線（解散左）

魏如萱同李宗盛

周杰倫

林俊傑

林宥嘉，陳綺貞，張懸

林宥嘉 周興哲
徐佳瑩 楊乃文 張惠妹/阿密特 辛曉琪

計埋新加坡既話 孫燕姿 林俊傑

終於有同好

蘇打綠
韋禮安
徐佳瑩

楊乃文

新碟好好聽

話說 林俊傑係新加坡喎

留名

謝和弦正喎 真心
近排覺得yoga都幾掂

玖壹壹 謝和弦
利申：好鐘意聽台語歌

徐佳瑩
曾沛慈
楊丞琳

陶喆， 王傑

梁静茹

廋澄慶
哈林

五月天
宇宙人
姐撚

徐佳瑩

Hebe

你個名

陳綺貞
張懸
魏如萱

田馥甄

我勁鍾意妳啊

徐佳瑩 田馥甄

Yoga, A-Lin

洋蔥緯
其實佢算唔算紅

光害都好正

睇左咁耐都無咩同好
大路既五月天 楊丞琳 周杰倫
偏啲嘅 八三夭 白安 亂彈阿翔 FIR

陳綺貞

係台灣先可以出到咁純潔嘅女歌手！

其實綺貞真人應該唔算係純潔清新嗰種
尤其係早期嘅歌同文字
如果你睇返《不厭其煩》，裏面都有好多性嘅隱喻

綺貞係一個好立體嘅人
佢自己都話唔想俾人封做文青女神小清新嗰啲

正 你了解得好深入

知性美

側田

估唔到有咁多yoga同好

哈林同庾澄慶之間好難取捨

ME

姐撚
JJ
Yoga

唔敢當
不過真係好欣賞佢
佢嘅音樂都陪咗我十幾年

蕭敬騰

Yoga
JJ
周董

姐撚冇得輸 女嘅話就Hebe A-lin 楊丞琳 btw點解冇乜人講郭靜 真心覺得佢唱歌幾好聽

一月可以見到周董 好期待

hebe同艾怡良!

今年唔知會唔會出碟

有就正啦
沛慈可愛得嚟 唱歌又好聽

召喚楊丞琳同好

周杰倫 楊丞琳 林俊傑 謝和弦 周興哲

以前好鍾意曾沌慈

盧廣仲
band 得唔得 草東沒有派對

草東正呀hi你

係 好靚女 希望佢會係小巨蛋開演唱會 即刻飛去睇

四五年前既光速屌西

睇我名都知係綺貞老師
仲有yoga tanya 都好鍾意

香港竟然有人識艾怡良 佢把聲真係好正

a-lin同好 , 點解呀ching , 佢首愛係屈到cls架wo

五月天、八三夭

林俊傑

蕭敬騰無左當初吸引我既味道
雖然唱歌係好聽左

林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉林宥嘉

份人從來都唔追星不過就係特別鍾意林宥嘉

A-Lin 轉左Sony 好似發展重差過avex，當初個個屌鳩Avex

我的心中只有杰倫

我都好掛著以前既自己

男: 周董, 小豬, JJ, 潘瑋柏, Tank
女: 丞琳, S.H.E, 王心凌, A.Lin

五月天
近來覺得蕭敬騰都唔錯

利申：五迷

韋禮安
周興哲
謝和弦
JJ
yoga
A-Lin

原來LIHKG咁撚多人鍾意JJ

你唔可以話佢發展差左
只係佢比以前嘗試多左唔同音樂類型
唔可以再比avex 時代既「天生歌姬」形像框死左

同埋佢過左sony都係出左一張專輯
黎緊呢張反而好期待佢拎d咩貨出黎

利申：A-Lin fans 黎香港既演唱會都有睇

周杰倫
其實都好鍾意小宇，唔知有冇人識佢呢，
唱作型嘅歌手，唔靚仔但好有才華

張信哲

陳勢安同林宥嘉

只愛鄧福如

小宇

A-Lin
傑撚

終於說出口，說分手之後，沒那麼難，首首都好正，好有自己style
可惜依家做返幕後，冇出碟啦

嚴爵

係fans先會知我個名點解

Jj live 超正 好有味道

陳綺貞！一生中最愛

宥嘉bb

姐撚

一定係周董啦

叫我